唔撚好再話...做乜無用架

乜撚都無用....安坐家中最有用
#一月一出黎
#自發連儂
#撐黃店-黃店撐手足

？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要30000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

deadline fighters 請出招

#####